美國人點解對中國會抱有咁嘅好感

呢條片係關於一個美國女主持義憤填膺咁為美國大抱不平,原因係中國盜竊美國知識產權, 而造成每年超過六千億美元嘅損失, 並且同中國CCAV女主持辯論, 但睇下面啲留言, 美國人完全唔覺得中國偷美國知識產權係咩重要問題, 反而將個重點放係比較CCAV 女主持同美國女主持嘅語氣同埋說話禮儀, 依啲雞毛蒜皮嘅小問題上, 令我十分無語, 因乜解究美國人會對中國抱有咁大嘅好感, 連本土利益受損時都毫不在乎。
Btw 往好嘅方向諗, 啲留言者係三毛或假膠

因為佢哋有種優越感覺得自己唔應該去蝦D渣人

因為美國都好多on9，尤其是，生活在無任何政治威脅既環境下

正如97前有英國人保護(政治部個堆),香港人都對中國人好大愛
因為未燒到眼眉

因爲條片係FOX，唔係CNN，YouTube自然會推條片俾平時睇CNN既人睇，所以你自然見列好多"反Trump"既留言。情況同reddit 一樣

其次係YouTube主要都係比較藍既地區比較多人睇，同埋國際三毛吹哂雞，但呢個case個原因第一個比較合理。

順便一提，樓主個主題錯左，正確應該係"點解youtube禁多撐中國留言"
同埋網上評論既野好多都係假，唔洗太上心

留言有0.3出架
唔留多d點食飯呀